[懷舊] 有無記得以前M記有部CD機

啱啱同朋友傾開

我想問, 係咪囉嚟點歌
嗰陣未有錢試

好似係

仲有n64打

細個成日喺鰂魚涌間m記鳩禁

係
五蚊兩首好似

好鍾意睇住佢抽隻碟出黎換

以前有機打！

係咪都曬喇
好想再玩

冇記錯就算唔入錢都可以係咁翻佢D碟

是咪真
有咩驚打

有無得買部擺係屋企 幾型

我淨係記得以前有機打 仲要好好玩 好似有滑水game